你班油頭毒撚成日喺連登貶低我地港女

溝唔到女上連登喺到吠 正一loser
唔諗下點樣增進下自己吸引力
港男真係廢唔怪得最後要搵大陸妹埋單
邊到可以搵到咁有世界觀嘅女仔係得港女先有
其他地方果啲咁撚蠢

毒撚

sor囉

Sor9囉

到腳就好心你去韓國執執佢 隔住個mon 都覺得噁心

小妹係女

負皮又唔留言果啲油頭毒撚比狗屌

那有錢 你老母.jpg

樓主比狗屌

你班垃圾無波港女收收皮先

世界觀？

我唔明點解成日叫人增値自己，有冇諗過係港女高要求 ，港男本身出國已經好受觀迎

有世界觀，就唔會咁港女，又唔學下日本妹溫柔，佢哋有世界觀嘅，不過係學哂其他國家女仔嗰啲缺點 ，學台妹出軌，學大陸妹拜金，學韓國妹整容，學日本妹之後結婚唔返工（不過唔做家務）

三個字概括： 私家雞